如果手足受傷比狗咬，班藍屍都會開香檳

同一尺度都唔識，點撚樣學人話抗爭報仇，對家行前幾個光年啦

睇錯爛屎